{  "Name": "Оценка навыков управления проблемными сотрудниками",  "Questions": [    {
  "Question": "Как вы реагируете на сотрудника, регулярно пропускающего сроки выполнения задач?",      "Answers": [        "Даете строгий выговор",        "Обсуждаете с ним причины проблемы и ищете решение"
  ]    },    {      "Question": "Какой подход вы выбираете при решении конфликта между сотрудниками?",
  "Answers": [        "Обращаетесь к руководству за вмешательством",        "Организуете встречу для обсуждения и поиска компромисса"      ]
},    {
  "Question": "Как вы реагируете на снижение производительности сотрудника без видимых причин?",      "Answers": [        "Устанавливаете строгий контроль за его работой",        "Беседуете с ним, чтобы выяснить возможные причины"
  ]    },    {      "Question": "Что вы делаете, если сотрудник демонстрирует сопротивление нововведениям?",
  "Answers": [        "Применяете дисциплинарные меры",        "Объясняете цели изменений и их преимущества для команды"      ]
},    {      "Question": "Как вы поступаете, если сотрудник проявляет неуважение к коллегам?",      "Answers": [
  "Требуете немедленного извинения",        "Проводите индивидуальную беседу для устранения проблемы"      ]    },
  {      "Question": "Как вы поступаете с сотрудником, который систематически игнорирует ваши указания?",      "Answers": [        "Угрожаете увольнением",
    "Объясняете важность следования указаниям и обсуждаете причины несогласия"      ]    },    {
    "Question": "Что вы делаете, если сотрудник регулярно отвлекается и отвлекает других?",      "Answers": [        "Запрещаете отвлекающее поведение на рабочем месте",        "Обсуждаете с ним важность концентрации и совместно ищете пути повышения эффективности"
    ]    },    {      "Question": "Как вы поступаете, если сотрудник распространяет негативные комментарии о компании?",
    "Answers": [        "Предупреждаете его об ответственности за такие действия",        "Выясняете причины его недовольства и обсуждаете пути их устранения"      ]
  },    {      "Question": "Какой подход вы применяете к сотруднику, который систематически нарушает дисциплину?",      "Answers": [
    "Применяете санкции сразу после очередного нарушения",        "Проводите беседу, чтобы установить причины и мотивировать на изменение поведения"      ]    },
  {      "Question": "Что вы делаете, если сотрудник негативно влияет на командный дух?",      "Answers": [        "Ищете замену такому сотруднику",
    "Проводите работу по улучшению его вовлеченности и взаимодействия с коллективом"      ]    },    {
    "Question": "Как вы оцениваете поведение сотрудника, который избегает ответственности за ошибки?",      "Answers": [        "Обвиняете его в некомпетентности",        "Проводите беседу, чтобы подчеркнуть важность ответственности и обсудить, как исправить ошибки"
    ]    },    {      "Question": "Как вы реагируете на сотрудника, который регулярно опаздывает на работу?",
    "Answers": [        "Штрафуете за каждое опоздание",        "Выясняете причины опозданий и обсуждаете способы решения проблемы"      ]
  },    {      "Question": "Как вы реагируете, если сотрудник демонстрирует агрессию к коллегам?",      "Answers": [
    "Инициируете его увольнение",        "Проводите срочную беседу для урегулирования ситуации и предлагаете помощь"      ]    },
  {      "Question": "Как вы поступаете, если сотрудник отказывается участвовать в командных проектах?",      "Answers": [        "Назначаете ему конкретные задачи в проекте без возможности отказа",
    "Обсуждаете с ним его роль в проекте и объясняете важность командной работы"      ]    },    {
    "Question": "Как вы поступаете, если сотрудник избегает обучения и повышения квалификации?",      "Answers": [        "Принуждаете его посещать тренинги",        "Мотивируете его, объясняя, как обучение улучшит его карьерные перспективы"
    ]    },    {
    "Question": "Что вы делаете, если сотрудник отказывается давать обратную связь о своей,работе?",      "Answers": [        "Требуете отчетности и подробных комментариев",        "Выстраиваете доверительные отношения, чтобы сотрудник был готов делиться мнением"
    ]    }  ],  "AnswerCost": [ 1, 2 ],
  "Results": [    {      "From": 16,      "To": 21,
    "Message": "Ваши подходы к управлению проблемными сотрудниками требуют доработки. Для улучшения управления проблемными сотрудниками важно сосредоточиться на развитии эмоционального интеллекта и методов коучинга. Практикуйте конструктивную обратную связь, помогая сотрудникам исправлять ошибки. Изучите подходы к управлению конфликтами, чтобы минимизировать негативное влияние на коллектив."    },    {      "From": 22,
    "To": 27,      "Message": "Вы демонстрируете хороший уровень навыков, но для дальнейшего роста сосредоточьтесь на установлении доверительных отношений. Регулярно обсуждайте ожидания и помогайте сотрудникам находить мотивацию для работы."    },    {
    "From": 28,      "To": 32,      "Message": "Ваши навыки управления проблемными сотрудниками заслуживают высокой оценки. Используйте свой опыт для обучения других лидеров и внедрения лучших практик."    }
  ]}